大家早d去瞓啦

香港需要你地
義士們聽晚見！

我地要證明9/6既血唔係白流！